我想屙屎，有冇人幫到我

執起佢攞去整蛇羹 好補

jeng

照屙喇 男人老狗你唔係驚阿？

call 蛇王

草薙柴舟

等價交換你懂嗎 ？